我唔明仲有咩人會支持西方呢隊閪波！

鳩踢亞冠，唔俾港球迷北上，主場又放海量客球迷入場，場場俾人打抄，狗志出賣港足，出賣港球迷

狗志，你食屎啦

準備睇東方衛冕

加油傑志